【千萬買爛地】購珠海商舖變爛尾盤 港人苦主：「投資大灣區完全係廢話！」

[url]【千萬買爛地】購珠海商舖變爛尾盤 港人苦主：「投資大灣區完全係廢話！」

傻閪

係黨比你嘅考驗

個別個案

會落搭本身已經係on9
唔抵恨

九九八十一難

共享大灣區榮耀

送錢比貪官奸商使

on9先信政府

「國有企業、咁大、世界500強！我哋啲錢係中冶俾，緊係搵中冶。」梁浩基更稱，「國有企業係共產黨擁有，咁都爛尾嘅，仲信邊個？」

共產黨都信

都已經出過咁多單新聞都仲有人鐘個頭落去大灣區....

傻閪

一早講過真係有眼光就十年前買落啦